「開箱」200mg純咖啡因supp

5日先ship黎到香港

小弟諗住溝ritalin一齊食下
雖然本身食左ritalin溫書睇一次已經好快入腦
但諗住試下一齊食會唔會勁d

今晚或會再報告

Ritalin and Caffeine Combination
The combination of Ritalin and caffeine can have an additive effect, doubling the possibility of nervousness, sleeplessness and other signs of overstimulation when taken together. While an occasional caffeine-containing cup of coffee, soft drink or chocolate bar is not contraindicated for patients taking Ritalin, Ritalin should not be combined with high caffeine doses such as those found in caffeine tablets or high-power energy drinks. If you are taking Ritalin, ask your physician what constitutes a safe level of caffeine consumption for you.

唔好玩命

iherb買.?

Yup

Ritalin 點買？

食左幾耐？開始有副作用未

食撚死你呀

未死

好似冇咩副作用
但5點後唔好食

玩爆個腎 遲下失調

幾醒神
之前食d垃圾牌子唔知係咪粒粒個quality都唔同
食完有少少噁心
但呢隻咩事都冇

一日一粒姐
For healthy adults with no medical issues, it is generally agreed upon that 300mg-400mg of caffeine can be consumed daily without any adverse effects.

最近研究緊 mr happy stack

邊到買Ritalin

最好唔好定時食同埋要有off cycle
太定時既話身體會有抗性，遲d你off cycle會有戒斷症狀

你應該講緊ritalin
但我日日都要溫書

眼訓

睇錯可卡因

Ritalin你點拎?